一人N個由細發到大嘅噩夢

我先
1. 撘: 每次發夢搭就會升到幾萬樓 開門之後比人殺死 又或者跌番落糟跌死
2. 跳橋 但冇事 然後嚇醒 感覺好真實 真喺好似失重咁

喺咪我由細細個已經壓力太大

比火燒
比人殺

發夢見到廁所想屙尿
之後就覺得濕濕地

無數次比人監生打死

細個成日發
係個好宏觀既視角好似得返一個人咁 （惡夢通常冇其他人）
望住個爛爛地既世界 覺得自己無能為力改變佢/整返好佢

1.細個曾經比黃蜂針過之後就開始會夢到好多黃蜂追住自己不斷針自己，喊住醒
2.夢到自己由好高嘅地方跌落黎嚇到彈起身
3.小一係泰國海灘浸親過，有時會夢翻成件事
4.夢開始係好開心，但係最後會見到自己死咗流好多血咁瞓係地

我又係搭𨋢
同你差唔多又係想搭𨋢返歸
例如住8樓，全棟樓得16層
架𨋢喺8樓唔停不特止仲要上到2X層
開門見出面走廊同其他層無咩分別先最驚